##Лабораторная работа №2

###Постановка задачи

Написать программу, в которой создаются и разрушаются объекты, определенного пользователем класса. В данном классе реализована перегрузка операторов, указанных в задании. Все исходные величины должны вводиться из файла (in.txt), а результат должен быть записан в результирующий файл (out.txt). Формат файла необходимо выбрать самостоятельно (например, текстовый фал in.txt, в котором необходимые значения перечислены через запятую). Исходный файл можно сформировать и заполнить вручную с помощью внешнего текстового редактора. 

###Порядок выполнения работы

1. Определить пользовательский класс в соответствии с вариантом задания (смотри приложение).
2. Определить в классе следующие конструкторы: без параметров, с параметрами, копирования.
3. Определить в классе деструктор.
4. Определить в классе компоненты-функции для просмотра и установки полей данных.
5. В демонстрационной программе показать использование перегруженных операторов. Каждый вызов перегруженного оператора должен сопровождаться выдачей соответствующего сообщения на экран.  
6. В демонстрационной программе должны создаваться и разрушаться объекты пользовательского класса и каждый вызов конструктора и деструктора сопровождается выдачей соответствующего сообщения (какой объект какой конструктор или деструктор вызвал).
7. Лабораторная работа должна состоять из трёх файлов:
    * заголовочный h-файл с определением класса,
    * cpp-файл с реализацией класса,
    * сpp-файл демонстрационной программы.

###Вариант
Создать класс «матрица». Конструктор заполняет матрицу последовательными значениями от -10 с шагом 1.5. Реализовать в классе функции: транспонирование, поиск минимального элемента, поиск максимального элемента, умножение на число. Перегрузить оператор вывода в поток (<<).